<821>咁撚大件事冇人講 全撚同我入嚟！

元朗721恐怖襲擊事件

已經過去一個月

我哋仲未得到任何合理回答 黑社會仍然逍遙法外

除此之外我哋仲有好多嘢都未得到合理回答！

香港人係善忘 冇錯 但係 你地唔好唔記得
我地有六百幾七百人被捕 好多手足受傷 多不勝數
(骨折 斷牙 爆眼 腦出血 內出血 斬傷 仲有佢哋6個）
你哋係咪甘心忘記佢？係咪以為1,700,000淋住雨咁行
黑警冇射催淚彈 咁樣就代表勝利？唔撚係啊！呢樣只係代表我哋香港人堅持！

回想初衷 五大訴求我哋要嘅事呢樣野 唔係其他 唔好俾其他事分心 就算真係分咗心 睇過笑過J過 就返嚟對準政權 一步不讓

係 冇錯呢兩日係有啲插曲令大家分心左 但係完咗就做翻主線任務 繼續闖下去 咁樣先係識分黑白有良知嘅香港人！

文宣組
-好多對家嘅柒野 衰撚左嘅野 需要大家無限放大 分享出去！
-日程表 每天keep住登上熱門
-連儂牆 保持更新 撕一貼百

人人勇武
勇武 唔係分系分派 依家離開咗自己屋企門口就已經冇地方再係安全 人人一套保護自己嘅裝備 合法保護自己人身安全 需要嘅時候先裝上身

和理非完係時候諗下死線
821 元朗靜坐
822 中學生集會
823 人鏈 會計界
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
827 林鄭主持行政會議開會
831 民陣

呢場運動 並沒有所謂嘅熱潮退減 我哋大大聲同出邊嘅人講 我哋而家吸一啖氣 愈戰愈強 無人可以打倒我哋香港人!除咗你自己放棄你自己!
SORRY 你放棄自己 我哋咁多位兄弟姊妹扶返起你
繼續向目標進發！

大家唔好忘記我哋約咗係煲底要做咩！想相認 就繼續出發 唔好氣餒 唔好輸比黑暗 所有有良知嘅人 加油！

香港人爬山

各有各做

唔撚分化

唔撚割蓆

唔撚譴責

唔撚會輸

光復香港

時代革命

五大訴求

卻一不可

Push

推

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

我

機場比人拉果位19歲義士而家不准保釋 坐到十月尾先有得再審 點解冇人理

缺一不可！

😱😱😱😱😱

兄弟姊妹幫手推一推 不能再讓行動post沉底
一個P牌做嘅嘢真係能力有限

大力推

711 821

推 咪撚再攞遊行數字打飛機 乜鳩都冇爭取到

824和理非自發出機場
錫政府春袋 癱瘓機場貨運

機鐵會有阻塞運動
需要車手去機場塞路
亦可以排隊入機場

記住善待遊客 盡幫佢地

屌 打立場姐姐嗰個就冇事
黑警

Tui

push

gogogo

麻煩大家集中推返所有行動 文宣 戰術 或一切有助呢場運動嘅post 而唔係再推女黑狗對奶出嚟 問自己一句網上係咪唔夠J圖A片你睇大撚把日本妹台妹你睇你唔睇睇個老女人

警黑合作

仲有TKO琴晚斬人

麻煩大家集中推返所有行動 文宣 戰術 或一切有助呢場運動嘅post 而唔係再推女黑狗對奶出嚟 問自己一句網上係咪唔夠J圖A片你睇

推左先講